原來 Apple Health 個步行數目可以自己 set

我每日都帶住隻 Apple Watch 周圍行，諗住儲多 d 步數可以 sync 去 AIA Vitality 儲分，點知原來個步數係可以任你自己加幾多都得

咁點解仲要咁 on9 做運動儲步行分數

百鳩幾萬步行唔行到上廣州？

點改？

個app pair左正常只會sync watch count到既步數

AIA唔知，但Manulife 係咁

另外想問個睡眠監測點著，我隻錶好似無反應

我隻 Watch 都可以改到

個睡眠監察我 update 咗 IOS 14 之後佢自己出現，我咩都冇搞過

改咗個數字之後人都精神咗

試過改多左個人勁瘦嚇死

直線距離去到金門

個健康app 睡眠 取用權限係咪多左apple watch?

我個隻s3係咪無呢個功能

運動真係做左就係自己，不過係手入，重量，體脂有時射唔到落iPhone就話可以手入，步數唔應該可以手入

#1

人手入左
aia 唔會sync 到

先按右上角 「加入資料」

再喺 「步行」 入你想入嘅數目

按 「加入」搞掂

唔記得 Watch 邊代之後先有睡眠監測功能

咩型號？

之前帶 Watch 4, 最近轉咗 Watch SE